而家乜鳩都可以用cg 來整，仲要演員來做乜？

全套avg 用cg 算啦

係 遲下你都唔使返工

我餐飲業

遲下有ai代替你 可以唔使返

做多十年我都退休了

60歲先中年，你咁早退休，垃圾